［攬炒］中銀全線atm今晚關閉

中銀分行前線員工爆料，中銀今晚關閉全線atm

冇哂現金？

驚自焚

即係入面著火 消防都冇咁易救到？

你真識玩

坐言起行。
我們不是說了算。
《禁蒙面法》我們不怕。
《緊急法》我們也不怕。
我們有的是群眾。

作戰到底，全民三罷!

*******************************************************

全民起動 三罷民意調查
「跨界別抗爭籌備組」 「學界 」「18區聯合群組」 聯合新聞稿

(即日發布) (香港‧十月四日) 跨界別抗爭籌備組、學界及18區聯合群組發起覆蓋全港跨職能、跨界別的全民調查，收集市民對三罷組織及行動的意見。民調由十月三日下午六時開始，截至十月四日早上十時，已收到逾二萬一千個有效回應。民調將於十月十一日中午十二時結束，我們將會按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

過去四個月，香港人發起過無數遊行和集會。一百萬人上街，二百萬人走出來，前線手足勇武抗爭，但四個月的血與汗，換來的是對話公關騷、警察以實彈向香港人開鎗。港府不但漠視民意，更伙同建制派妄圖透過《緊急法》頒佈《禁蒙面法》，實屬藥石亂投、飲鴆止渴。

五大訴求，缺一不可，我們需要一個全民參與，對政權造成最大壓力的武器。這個大殺傷力武器，就是透過全民罷工，去癱瘓經濟及社會各種系統。民間過去兩個月曾發起罷工，惜功虧一簣，終其原因，是欠缺詳細規劃及民間連結。因此，我們希望透過民意調查，諮詢民間對三罷細節如啟動機制、行動模式、受訪者願意參與的崗位及程度等等。

市民可登入 填寫問卷。我們將會於調查結束後公布結果，並按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可!

跨界別抗爭籌備組: (TG: FB: )
學界
18區聯合群組 (TG: )

二零一九年十月四日

*******************************************************

補充資料: 「跨界別抗爭籌備組」包括以下界別:
公務員 / 公職人員 -
金融 -
資訊科技 -
醫護 -
牙科 -
建築及工程 -
社福 -
零售 -
會計 -
運輸物流 -
教育 -
航空 -
廣告 -
旅遊 -
物業管理 -
行政及人事管理 -
法律 -
藝術及文化 -
酒店 -
市場營銷 -
飲食 -
康樂及體育 -
地產 -
設計 -
音樂 -

Tui

咁危險梗係唔返工啦
好彩我做隔離行渣

無錯，d atm機門口已經落左鐵閘

其他支那銀行呢？

建設、工商、交通、招商永隆、創興、集友、南洋商業呢？

屌你 未㩒錢

乜爆閘好難咩🤔？

我諗到既畫面係，落左閘，但魔法液由閘gap流入去，之後開花，消防救都救唔到？

講就識講， 內部自燃呢種自然現象 點樣可以引發呢？？

㩒錢不分藍黃 大家盡可能叫晒身邊所有親朋戚友㩒錢 深藍淺藍都要叫 記住佢哋利益㩒嚟 吹風香港玩完 佢哋一定個個保特上身㩒錢走

㩒錢不分藍黃 大家盡可能叫晒身邊所有親朋戚友㩒錢 深藍淺藍都要叫 記住佢哋利益撚嚟 吹風香港玩完 佢哋一定個個保特上身㩒錢走

關閉係咪即係唔比㩒錢？唔比㩒錢算唔算充公咗啊？

不安

無得拎錢

轉數快轉走晒d錢